法唔法國d台式飲品舖廿幾蚊一杯野飲好呃錢？

糖加水成本幾蚊都唔洗 專門呃女仔錢

不嬲飲品margin 最高

我覺得台灣個價合理D

台灣幾錢？

舖租人工點計？

連鎖店黎講珍奶大約40-60台
如果係街邊D車仔檔口可以更平
基本上再加多料個D都唔會過100台

一杯糖精水就吹到starbug咁貴

數化劑

starbug

自由事場 不嬲個價都唔係講實際價值 有巿未有價

*巿場

D炸雞都係

租嚟 台灣一杯都20左右

用材料成本去話價錢貴

台灣人工都係一半

樓主快D開鋪賺第1桶金先啦
1變4, 4 變12 , 嘩條數我都唔識計